邊度仲有得睇返《男兒當入樽》動畫？要粵語…

好似周圍都搵唔到…大陸網又話版權問題香港唔播得

Google男兒當入樽 粵 都有啦:o